POPO瘋狂放TG=市民攞正牌SL

其實各區都飄浮大量化學毒氣，銅鑼灣、中西區、將軍澳、黃大仙等人口稠密的地區更加避無可避，今晚乖乖在家的市民吸入後身體不適，明天請病假被罷工真係無可厚非！

推
d tg仲要過期有毒